如果有神跡可以天滅支那但會滅埋香港，制唔制？

包埋D人 搭飛機坐船走佬都無用
制
唔制

置諸死地而後生

四百萬個真香港人換走十幾億文明毒瘤，制

最緊要地球癌症醫得好 根治到

唔制，因爲外國都好多已移民毒瘤

制
我為人人

但要有先後次序，滅咗樓主呢班黑警先

why not
攬炒，死盡支那人，對地球係好事

一定制，如果可以消滅文明最大敵人，香港居功至偉

一定制

攬炒唔係盡力炒咩？人地一打十都咁威，我地一炒百喎

反正遲早被滅，不如一次過盡炒，睇下邊個命硬

制，貫徹攬炒精神，當為地球做善事，反正香港人俾支那食住都係生不如死

不過支那人一定要消滅得徹底，一個不漏

被地球重力束縛靈魂的人類，一齊死啦

制

知唔知攬抄點解

緊係一齊啦 如果唔係咩叫攬炒
與祖國一齊冚家剷

攬炒

全球為香港人立番個紀念碑就可以

死得痛快嘅 ok

要死一齊死 痛痛快快

係未全球支全死？係就制

制！